[LOL]英雄聯盟 S9賽事討論區 #449

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

LM先，3日開打個POST應該有番D人氣

LM

ESPN有writer出po話S9參賽隊伍係
TL C9 TSM
G2 OG FNC
SKT GRF KT
IG TOP RNG
FW MAD AHQ
點睇

KT 3rd seed 會唔會吹大咗
雖然Porn傷咗 但KZ點睇都大機會啲

TSM似2nd seed, C9 3rd seed
其他正路

lms呢，拳頭會唔會因為反口 收左一個位 放出去俾外卡拎都唔知

rr 都可以俾越南玩埋一份

外卡咁撚廢就算把喇 連lms都打唔贏

熱血出局好有睇頭

咪得越南係咁 越南呢兩年都算半個大區喇
msi,wc長期有份 依家連rr都有份打
外卡架仔,俄仔,火雞個堆真係算撚數

TSM 1st seed TL 2nd seed 似啲

外卡連lms都不如喎

越南彈起之前都俾人踩到地底泥

lms 真係睇唔到仲有乜料食晒三個位，唔嘔一個出黎

一年唔同一年，而且lms今年真係無資格食三個，放返個出黎仲好

其實依係咩meta

其實lms都係兩個直入 有#3都係同外卡爭位
咁如果外卡連#3都贏唔到真係收皮算喇

根本今年唔應該俾佢有#3，#2落去外卡爭算啦

年年都有三個位，結果就係假賽，搞笑，代購

如果多出嚟個位都係比外卡 真係算撚數
但如果msi冠軍賽區可以多一個位
咁就仲有討論價值

就同足球歐聯一樣
整一堆不知名球隊落嚟根本冇人care

而且lms#3都係近2-3年先有
第一年hka仲要比火雞拉咗落嚟
但上年grex係屌打外卡
如果今年lms#3收皮的話
下年riot自然會減嫁喇
根本lms都收緊皮

是但啦反正外卡定LMS都係喺group俾四大賽區攞分同刷數據
支持LMS 今年 0-18

咁邊個有資格拎多個位

唔覺得riot會比任何一個大區4個位
之前LCK S3贏到S7都冇4個位
外卡區發展得好比多一個半個就唔出奇
不過暫時都係LMS>wildcard

你可以話lms唔值3個位既
Play in 已經係一個好好制度比外卡去爭取名額
你外卡水平勁既話甚至可以有4支外卡同時入世界賽正賽添

lm

屌你打到咁撚廢都有大屋住

其實可以比4大區入多一隊去爭

唔覺得拳頭會想咁做 四大區各三隊真係好夠
而且位都係得咁多個
除非佢擴軍 但暫時睇唔出拳頭有想咁做

原來真係faker call龍

darshit同huhi又輸撚埋
academy都輸

戰犯

廢囉

冇得賴了

唔會架
提拔下外卡賽區 增加佢地知名度
等世界各地多啲人留意比賽
變相賺多啲錢
先係拳頭最想做嘅野

魔鬥咁撚癲

原skin仲靚過其他
招大追撚住人扑

死臭雞

Huhi 之前喺100Trash Academy 打中路都係輸

雞都是女仔
請尊重
謝謝

kt如果夏季拎頭幾名係咪都有機會打regional?

Summer第五就應該有得打

做乜撚野連crown同埋RYU都要打LCS Academy

Crown都要打academy真係cls
係咪唔夠人打

Ryu Huhi Darshit 依啲垃圾打Academy都輸

Crown子Spring好carry喎
帶住班垃圾都差啲打到playoff

Ryu 就真係廢

有冇消息台服幾時收皮
日日90ping game都唔想開

食屎啦屌佢老母

聽朝LCS開波
重點賽事
5am C9 vs FLY
6am TSM vs TL

唔使睇都知左邊贏晒

LPL 個隊DE 係新隊？

ryze又重製

link？

tsm

c9a個新上路邊個嚟
一出場就多成兩萬人睇
成個cr都係洗佢

RN支係咪要summer冠軍先有機？

依家個盾易到

直接刪左佢啦

上下限其實好大

JUKES?

係
成版take my energy

佢STREAM好出名都算多人睇 所以應該好多人撐佢

LPL 開波

Edg

100T 今季係咪又要排第9/10名

Edg上野新人黎？玩得好似幾好

希望佢可以去c9打下啦

多數係
佢地只係拎走兩舊屎 轉做靚少少既屎
件爛屎仲係隊入面

bang同黑鬼點睇都夾唔到
平日兩條友寧願排路人都唔一齊排下
比賽又打到成pat屎咁

上路舊人 JG好似新

KZ新中路quad d soloq勝率好高
仲高過cuzz&tarzan
估計有作為

臭雞

Zeros同levi都返左gam
係唔知中同ad勁唔勁

食屎狗又同女打機屌你老味臭鴨

一換左jinoo edg又屌打返sdg

路西恩加隻閪貓好似幾勁

隻閪貓好on9

講真唔睇好ig
今季應該會輸到貼地
因為士氣大減左

我覺得淨係對線同打交配合已經夠IG入worlds
唔係IG fans都係咁話

招Q根本無得避 on9 design

隻野陪D laning phrase勁既AD好ON9
或者機動性強既AD

奧術專精 (P)【重製】
【移除】等同於魔攻係數之魔力加成。
【新增】每施放一個基本技能都會縮短所有基本技能 1 秒的冷卻時間。
【新增】雷茲的技能傷害以及護盾值會額外獲得（+1% 最大魔力）係數。

超負荷 (Q)

技能等級上限由 6 調整至 5。
冷卻時間由 6秒 延長至 10秒。
魔力消耗由 40 提升至 60。
【移除】被動效果：每施放其他技能會重置此技能冷卻時間，並獲得一個符文。
技能傷害由 60/85/110/135/160/185（+0.45 AP）（+3% 額外魔力）調整至
80/110/140/170/200（+0.4 AP）。
命中湧動印記額外傷害由［40/50/60/70/80%（依照 (E) 等級）］調整至［
10/20/30/40/50%（依照 (Q) 等級）］。

符文禁錮 (W) (變成符文緩速)

冷卻時間由 13/12/11/10/9秒 延長至 16秒。
魔力消耗由 50/60/70/80/90 調整至 80。
控制效果由［禁錮］調整至［50% 緩速］。
控制時間由 0.75秒 延長至 1.5秒。
湧動印記額外效果由［延長控制時間］調整至［將緩速變更為禁錮］。
【新增】現在對英雄施放會獲得 60/80/100/120/140（+0.4 AP）護盾持續 4 秒，對其他
單位施放會回復 160 魔力。

法術湧動 (E)

冷卻時間由 3.25/3/2.75/2.5/2.25秒 延長至 4秒。
魔力消耗由 60/70/80/90/100 調整至 80。
技能傷害由 70/90/110/130/150（+0.35 AP）（+2% 額外魔力）調整至
80/100/120/140/160（+0.4 AP）。
彈跳範圍調整：
大型單位間的判定距離由 350 延長至 400。
其餘單位間的判定距離由 350 縮短至 250。
【新增】現在會直接彈跳至附近單位上。
【移除】彈跳時會造成傷害。
【移除】擊殺時彈跳至附近單位。

扭轉之境 (R) (把被動移到這，R改成周圍要有友軍才能開)

技能等級上限由 2 調整至 3。
冷卻時間由 180秒 調整至 210/180/150秒。
最小距離由 730 延長至 1000。
最大距離由 1750/3000 延長至 3000。
【新增】被動：將 奧術專精 (P) 提供的魔力係數加成提升至 2.5/3/3.5%。
【調整】現在施放超過最大距離的話會自動施放至最大距離。
【調整】現在附近需要有其他友軍才可以施放此技能。

改到咁

雷茲隻英改撚完未
基本上每1-2年就大改一次

終於肯nerf吓招禁錮

有成3個月都可以士氣唔好
佢地上年都輸慣哂啦
就好似SKT果班都係

na條女好正

\TSM/\TSM/

睇完r聯睇埋呢場先

big ching

大清

Pro view

放晒Kennen Sylas Xayah Rakan

Azir廢到喊

TL 又返NA屈機
點解TSM咁多時間準備都可以打成咁
賓仔唔洗輸EARLY GAME
IMPACT一堆鳩大 團戰照贏冇比人制裁

廢囉 唔係點呀

BJ azir做過乜

BP廢到喊 Azir由MSI到而家係咪一場都冇贏過

BP廢 選手廢
以前既天才中路Bjergsen都已經進入左退休年齡

azir重後期過ryze, pick黎做咩

大清 係NA 依然係屈機, MSI,做低IG
根本LCS 來講, 冇一隊下路, 夠佢打

好似係

玩坦又出大隻仔

大清個訪問其實講得好好

bb前半場鳩到痴線
唔講以為佢呢段假無打過機
堆技miss到

BJ又農成場
揀隻咁既撚屎野唔知做乜
一落去就

大清不嬲MAIN訪問

黑鬼

support is so easy

100trash維持得好好

100Trash

yuumi nerf硬

Nerf咗啦
依隻英solo q都勁到痴線
何況比賽

算叻仔架啦 比上季多咗幾座塔仔

見到100Trash仲係咁廢 好放心
唔洗睇佢哋出國賣笑

呢隊野真係廢到痴根
有1線ad同唔錯既上路都可以打到咁
堆人仲要買極都係咁撚衰

最撚廢個件就比佢做大佬

明明top ad 都咁勁 都可以喺NA排第十 真係痴撚線

仲咩na咁鍾意用azir
場場係度農乜都做唔到

乜鳩fox同cg人腳都差過佢地

但係排名仲好過呢隊垃圾

點止NA
Faker 都用咗好多場啦
近排攞親依隻英都輸驚

OPT 得我Crown子一個都差啲出到playoff

Crown子

你都係雞

zven 又廢又無品

Cody sun打對面個陣唔帶淨化？

crown 用我隻mainTF

下個版本會唔會下修隻貓

隻sup退休未？

魔鬥唔會改得太屈

TSM Zven 真係笑話嚟

好想睇AF

唔想睇GenG FLY & 花生

希望會有進步 第一場就打GRF
第二場打SKT 痴線
一開季就預左食兩連敗 博下佢地可以偷到一場就算

TSM 快啲去100t拯救bang

G2 Zven已經係啦 得Niels勁

TSM廢撚到 好彩冇捱夜睇

應該要改到faker退休

睇緊highlight,隻sup真係廢到亂咁開

你講DMO？
係SDG改名轉做DMO

好似要冠/亞軍
如無意外LPL出戰會係IG FPX TOP/JDG
其實呢幾隊我覺得FPX係配合得最好

睇上季既表現RNG要拎冠 似乎冇乜可能
除非中路又爆seed carry

同埋IG好似要換sup唔知效果會點

RNG好似又買左個閃電狼阿嬸 有咩用

係真係唔知做乜
又唔知條友咩職位宜家好撚大陣狼味

笑死 啲人話簽佢去照顧電競巨嬰

RNG上限依然係到
doinb出哂名季後賽軟手
top上限唔錯 發揮得好有機會打到世界賽
jdg要睇kanavi上場發揮成點

睇小虎訓醒未
UZI決定RNG既下限,但小虎決定RNG既上限

唔知karsa會唔會揀豹女 小虎又會唔會玩carry英

我大肥狗開波

屌牛扒唔洗上路做狗？

Karsa

都應該係RNG一面倒架啦`

玩貓都幾hea

karsa

牙ming成日尾到頭

4個頭

WE個陣無返5K優勢我覺得好易比人逆轉

隻tf係做咩

呢個META既AD

下個patch出魔鬥ad直頭冇運行添

岩岩RNG同WE場團戰,AD都活唔過2秒

TF套技係唔係重新執過,好似好型咁

屌KT多咗個pray啫
一埸都未打已經J到第三

Uzi 呢個double kill

uzi

英文台有delay

肥狗狀態好似回暖
D人話佢最近rk好勁

閪夜輸成1.5閪

uzi啲連技真係幾勁可以好精準咁係中間駁下平A

打呀卡莉正常既我覺得

新skin緊係啦

點解小虎玩呀卡莉玩到咁隱形既

屌佢S7識玩咪幾好

隻貓咁撚大力

我大肥狗打塔大大力

又係1隻RK比人屌到爛但比賽勁到嘔既英

小虎好似勁左

心結

quadra

uzi好果斷

原來今日RNG

今場MVP係UZI定MING

同埋想問J奇係咪正式退休?

鏡頭之外的四殺

未
重R緊人工

UZI POG

點解小虎場場隱形咁人氣都咁高

姿態 Letme mlxg退休啦

肥狗

小虎又要做狗

屌 用腦打機啦
咁樣比人捉兩次

卡馬中重有人玩架

做乜咁多鱷魚

On9 karsa咁樣執頭 比埋個buff

karsa兩場都前期拎好多頭

610

3閃殺小虎

依家係rank都係線霸

11/1/5

識玩好癲 對線好撚尾機
但易比gk 又脆到傻

EDG係咪年年都打入世界賽？

今年

今日有去到做替補

lira真係好廢

成隊都差唔多
特別係huni
重返na咁耐就廢足咁耐

幾中意huni
但佢今場真係送唔少

一講完又

我都幾鍾意佢
好可惜佢係明顯放棄自己
係乜鳩fox個陣佢話隊友好大問題都仲信得落
依家

tl

屍瘟廢到

TSM 嚇死
輸埋俾CL豬嘅話真係柒到喊

咁輸法笑咗

又賣笑

Crown子 吸血鬼
去到NA玩多咗唔同champ

Impact真係大賽形黎
一開季又打回完形

100Trash
今季繼續第十

100t既廢真係唔係一般咁簡單

特登起身睇100t繼續輸

笑死
攞完Baron 之後冇腦追人
之後俾人一波完
個柒call係咪aphromoo call㗎

呢下好有amazing既柒味
隊野依家一係力架一係呢條傻仔call架啦

Broken blade勁到

一起身就見到Froggen隻冰鳥

100T Baron power play: lose Nexus

睇完第一場我覺得佢地打得好過RNG
Jinoo同個新jug都表現
通常都係睇iboy會唔會突然發神經翻車

點解無人覺得Bang都有問題
話晒上年100T都入到world
Bang生涯長期都拍住班勁人打機
又有冠軍教練扣馬
大家對Bang印象永遠都只係好穩,好穩同好穩
但佢種打法係原全無創造力
你身邊有堆勁人,faker,馬雲
咁你穩穩陣陣唔好死打足輸出咁就ok
但你要carry一隊人果時咁打法就只有等輸
簡單啲講,佢好識俾人carry,但唔識carry人
佢數據係好靚仔,但你好小見佢make play或者有咩神tp救世

咁買佢之前都知佢係咁啦

野龜

Froggen 隊GGS 打營運都ok

唔知仲有無機會係世界賽見到Froggen

Adc係jg之後最食隊友既position adc你想點make play 做到傷害又生存到仲未夠adc make play只存在係實力差距幾大既比賽裏面

要爭贏NA三巨頭都幾低機會

100trash同cg邊隊廢d

要唔要望下上年肥狗啲痴線play?
或者睇下上年Taddy同今年Rule點carry自己隊
再睇番Bang?打緊NA?除左大Ching仲有邊個似樣小小ga ad?
Crown隊野都勁過佢,陰公

隻黑鬼太廢連dl都舉唔起
利申 盲撐

要make play 前題係make完有人保到佢100T support 做到?
同依個meta adc冇乜make play potential 主要係中上

望落100Trash 廢啲

咁Crown子打中路係易carry好多
Corki Vlad Zoe 一個都可以打爆對面
加上佢喺NA又打得幾好
冇壓力打機 Happy Crown

Aphromoo 係今年先廢得咁緊要啫
之前都ok
只可以怪Bang唔好彩
一入到去隊野啲人個個都廢咗

感覺bang 同jackylove同類
算係穩定冇乜失誤既ad， 但冇辦法uzi,dl,teddy 咁carry(/throw)一場game

Bang好似場場都未玩到遊戲就輸左咁

Marksman 帶tp 唔係要嚟支援其他solo lane
𡃁tp 有係好 無又無乜所謂
Play making 嘅前提係兩邊55波
好似上年teddy 今年ruler 咁carry又點
Jag 上年spring 第7 summer 第8
Geng spring最後咪又係排第7

Bang 以前無play making 都講得出
以前嘅lucian ezreal s7 kog 直接噴死uzi
求其up 都有啦
不過我唔否認s7 summer後 bang 已經過左全盛期

事實就係上年mid season marksman change
同一堆鬥士後 marksman 影響力就細左好多
marksman 除左ezreal 都要睇隊友做人

ad識搵輸出空間 唔死咁DPS已經好好啦
uzi嗰啲hyper carry play大部分都係有人套盾套到兩條血咁
bang基本上係可以自己搞掂晒唔死同輸出
算係各有各好啦

係時候睇下閃電獅咩料

叉燒去左SN

叉燒bp

5月1去左啦 已經打左場唔知咩比賽

個bp

叉燒第一場就玩埋d咁既野

sn sona tam

雙奶組合而家一邊一隻

bp魔法師

做乜咁堅持sona打ad位

因為廢事佢自爆

可能世一sup唔識玩

呢度啲ching唔好弱化舊人啦...
有排FAKER都冇態 MSI都要玩lulu搭bang囝隻路西恩
話BANG囝以前係抱大腿既 快啲睇返bang囝啲路西恩EZ比賽。

屌你啦
S7雷到廢老就係錯
唔理佢有幾carry
就好似上年礦工咁樣
雷到廢老就係錯
唔會理佢S6有幾好用

SN個新top廢撚到

去打下全中就明
一隻正常發育既sona，後期對面跟本冇辦法打

會唔會係因為Sn呢隊野個buff
點都唔會多過2.5個正常人既定律

冷靜少少先師兄，個問題係大家話緊其實以為係bang都係抱大腿。咁唔討論返以前既表現咁應該討論咩呢?

講以前表現又會有人話J 歷史

睇黎你唔知個post只準含廢老小花
係到就要話小花carry
其他人都係被carry
就算係bang子carry
都係因為廢老保佢先會咁carry

sona殺人書

疊書

叉燒bp係做得唔錯,逼你搶隻sup,搶左佢mid又可以偷佢大

世一sup下金身開得幾好

個閃

exact7ly 贏就faker 輸就其他人
打完S7就叫bang躝同死全家 到上年bang真係走又話唔捨得

SN隻top究竟有咩用

用黎分推好似幾有用
Ap妮可都守唔住

maple離開LMS之後就現形

廢到

SN真係冇個正常人

smlz : 我有殺人書 , 走先 , bye!

佢有輸出咩

好地地幫bang平反緊又有hater反上腦

Maple掛住扑呀e?

Sn top做咩要金身

maple個大

米寶

大5件

笑死 燈到呢

Faker 冇態

連燈一吊maple
即刻靚大完場

唔講國內 國際賽faker 好似冇係knock out stage 冇態過

諗住輸硬唔睇 即刻反CUP

出唔到國果陣就唔講

又黎垃圾BAN PICK 又妮可

Ban lux值得咩

混淆混淆再混淆

放neeko俾xylas吸

smlz正常發揮

Smlz

直線閃現

sn上路爆炸

隻上重衰過路人

原本嗰隻係咪比RNG買左

叉燒：屌台灣有Mmd steak 中國又黎個

叉燒buff

隻JG就都差好遠

好撚伏 上野都

叉燒bp 其實都算唔錯

sn上野真係極品黎

雷茲屌唔羸歐拉夫

其實swordart真係top 5 sup

隻上真係好撚廢

SN隻上真係同行街冇分別

Kaisa出魔劍正宗好咩？

SN上路最後都係要送頭

廢到笑 救撚命

呢隊sn唔換上野應該連playoff都未必入到

都唔知放走tian做咩

Bang最carry個陣係後期一波會戰捉你一個失誤懲罰對手

個lucas 咩人黎

係咁幾個圍鳩theshy

而家ig有d似上年輸左wc既rng咁

Ad唔睇埋support講經咩
你試下TL無corejj
今年msi大清打條撚咩

過左MSI之後
CoreJJ 仲值錢過impact

ig

Jayce混好

Ig比tl打沉左

果兩招大做乜鳩

其實IG都on9
放足幾場咖哩佬俾corejj
見到佢用咖哩佬就上哂身都keep住放

番生

連燈仔 都係完場先講野啦

一貫ig贏法
早期劣勢 打贏團戰 拎巴龍 一波完

隻ad 搞咩
一係第一時間交閃，一係就企係鏡瓜招大入面

死都比佢燈番生

頭兩game都ban左
係第三場放完贏左就照放結果自己仆街

support lux carry

Lux好勁

lux shield

Ig回想起msi比lux支配既恐懼

IG

Ig舊年前期絕大部分都係優勢
今年開始前期變得好弱 唔知點解

舒服

rookie 仲揀ryze

其實lux support點解會興返

PTSD

Gala係咪新人嚟？
睇左佢隻希維爾1v4，幾好j

w個盾厚撚到
帶aftershock 又唔怕比人all in

ig換左sup?

ig 個sup 唔撚識roam ...
睇咗3場都係咁

ig會唔會第一場就輸

MSI 大清咪又係得IG個series打得好
仲要係CoreJJ爆晒seed

Grex買左老山

LMS轉親都係呢啲人

仲以為佢係LPL打唔掂會返去AHQ

仲有數一數二

lms真係搞笑
隊超勁交唔齊野 直頭無得打

LCK各隊預測夏季冠軍
kt Rolster
上路 Smeb: SKT
監督: SKT

Gen.G
打野 SeongHwan: SKT
監督: GRF

SANDBOX Gaming
上路 Summit: SKT
監督: GRF

Kingzone Dragon X
輔助 TusiN: SKT
監督: 夏季賽常常有出乎意料的結果，但SKT還是很強

SK Telecom T1
中路 Faker: GEN
監督 kkOma: kt

Griffin
監督 cvMax: SKT
打野 Tarzan: 同意

DAMWON Gaming (沒提到)

Hanwha Life Esports
監督: KZ

Afreeca Freecs
監督 Nofe: GRF和SKT機會最高

Jin Air Green Wings
監督 H-Dragon: SKT
射手 Stitch: GEN

睇完個名單，哇屌你隊隊都廢撚到

老山果種野性都係ahq先夾到佢
grex呢啲打法咁妹既隊都係唔岩佢

Gen既係咪搞笑

新仔黎

gen 每年年尾都打得起

新人 青訓左好短時間
由中單轉做輔助都係呢兩三個月既事（好似係）

笑條撚咩 見唔見到Faker投GEN阿 我大Gen.G近幾年入哂WC阿柒頭

in gen.g peanut we trust

3年playoff 未贏過1個bo5
Regional就另計

KT PraY asks the fans to keep their expectations “at zero”: “Part of the reason why I was so hesitant to return to the stage was because of such pressure. Everyone was saying, “Please come to KT and save us.”

DON’T GET EXCITED

It is regretful to inform you that ’s League of Legends stats service for Garena regions will be shut down as of June 23rd due to termination of the Riot API Beta Service. Thank you for your understanding.

台伏

執得

kkoma估kt春季先打完升降賽

咁睇得起PRAY

lms 隊se 咩情况

係咪冇公司肯買呢隊？所以唔升？

俾唔足資料俾garena ban

riot收返台服會唔會改晒啲語言做蝗語

青鋼影？

Riot 過黎搞?

屌你老pawn

咩事

嬲鳩ruler 一世

LMS得7隊

突然想入嚟屌你

你係雞係都我屌你啦

愛里先係雞
仲要係死臭雞

你地都係

你連臭雞都無得屌啊

clid比karsa屌打

jackylove都屌打Teddy

LCK 夏季 首戰 升降孖寶

TWITCH得720P

Ucal Score 終於變返Starting
唔好再出Ssol Umti

Kt得屎哥一個打野？

Sub咪有Umti囉

直頭廢到唔覺有過呢條友

SKT Haru變咗Starting
KZ Porn 連sub都唔係
DWG Punch starting, Canyon sub
SB Crush starting, OnFleek sub
HLE SoHwan starting, 泰仔sub

應該唔會啦

屌 贏多過一場 贏兩場

Pray
打JAG 熱身

INTI

個場咁空既
係唔係太廢無人睇

Jin air殺手

屌你又出Kingen Inti

9TH VS 10TH

啲飛賣哂架

Ssun唔係想像中好差既 希望Ucal做左後備一段時間可以企返出黎啦

希望今季唔係

porn傷左啦唔係咩腰骨痛又養傷成季丫嘛

估唔到真係咁嚴重
今年應該唔洗再打

冇隊要啦
買完返黎係到養傷

春季越打越順
一下又冇晒

嗰陣都話無隊要 但deft子拉埋佢去kingzone

個名單次序唔係SUB 同STARTING次序啦

我見佢唔係跟字母排咁估咋
排前面出場機會大啲掛
雖然LCK sub唔sub都可以照出

UMTI呢條友有咩上限可言

重以為你太傷心唔會再入黎

未夠鐘做愛回家

連燈又燈

JAG個送頭Tahm Kench大 笑死

派克真係勁 點解咁遲先比人發現

g2出之前我玩過一場好撚爽 不過廢事係咁比人ping就冇再玩

多謝你咁關照喎

三連清你係我地既笑話黎
緊係會關心下你

jag呢隊野

Jag真心好廢
當年邊位清吹到去到Lms可以拎到第一

對面係JAG
未睇到依隊KT有冇好過春季好多

最大分別係下路贏CS

終於唔洗睇嗰兩件淨係識玩Vlad/ Draven 嘅垃圾

但睇到jag係可以keep到咁廢

一ban就收皮

smeb係咪收左皮了？

KT LCK養老隊

PraY唔係退役咩咁快又出返黎既?

姿態都出出入入啦

復出快過AV女優

GRACE真係LCK最廢MID

LS會唔會話 呢隊kt 打得贏g2

打飛機都打咁耐，今季KT唔洗睇

兩隊on9

KT ROLSTER

屌你老母戇鳩仔UmTi柒完一季又一季

放心, jag係有大優勢都會throw返晒果種

umti勁撚到癲

KT味仲喺度

點解我覺得同Jag 打到咁
係jag勁左定kt 廢左

Pray又話唔再打比賽嘅

pray=信仰大於實用

不過至少唔洗畀對面壓到隻狗咁

KT升降賽 未有Pray已經3-0打到JAG仆街
但啱啱Game 2 差啲輸
之後出埋Smeb Score 先知點

GEN vs DWG 唔知會點呢
守門員

Fly peanut

希望出新中路
唔想再見到Fly

飛哥+身價最高JG

lck版huhi

成隊gen g 成ruler 冇後備
中路計埋fly 重要有3 條友
內部競爭激烈

當fly死㗎？

起碼fly 都有隻龍獸睇門口

BLG又Karma mid 又有隻臭貓
隻Sivir都幾難死

真心grace真係廢好多
Fly起碼有麗珊卓ok

Peanut係咪仲係kr最高人工jungler

Peanut

geng個陣後期感覺好廢

隊野都仲係咗廢，cuvee回哂撚哂塘

Cuvee廢啲定peanut廢啲

Lck最高身價JG 行完街未

箍肥除咗平A類角色之外其他都冇乜起色

peanut係一直都廢，cuvee係愈黎愈廢

慘
麗珊卓同人互農 冇跑線支援

9.11仲冰女中路

睇下個on9 cuvee

比COOL肥笑撚死

Cuvee都係一直都廢 唔計world同regional qualifier buff
Regular split不嬲都廢

Peanut 仲好笑 行返轉頭

落番去打多次升降啦

peanut 有咩用

JIN AIR 都打唔贏既人都夠膽買

又係ruler 1打9

係咪平行時空penis今場唔算太雷啫

成場都喺到散步喎

勁在散步散到0 0 5,kda之鬼

Gen G 練左d咩來

團戰扣住招w走佬

新中好似幾穩

穩輸

Agree

Penta kill

大絕都唔開

燈一燈大技都開唔切

好撚勁喎個陣a_a

講完之後大技都冇開

geng 又係得條下路正常

Kuzan都至少有用過peanut

點解可以咁柒

噴他Killlllllll

今年都想對lck 抱期望
希望唔好好似上年world咁
今年得隊skt 其他隊出去比人屠

冰女有無走過線？

Peanut差啲低傷過braum

花生依家廢撚到

Geng 未去到搶
第三張世界賽門卷
都唔好有期望

聽日到afs

仲係peanut

聽日AF打GRF 贏既機率應該係0

花生搞乜春退化得咁勁，好似仲衰過礦工咁

諗起ambition 可能又要結婚

花生一直打野
重高兵過中上

Cuvee算唔算最廢上路

peanut 捉人未

佢可以捉到邊路
中路出埋水銀

岩岩捉左

花生開得兩次大？？？

DwG個上路又係痴線
開完大唔直接向下走交閃
唔係諗住無殺人都可以番生呀？

自膠
原來花生咁有用
開左大拉走佢

Peanut 202

cuvee下下都爆線真係唔得掂

花生

百屌成材

比人燈到番生

leb出冰科槍新build黎?

睇黎屌多D peanut 就啱

終於打出身價penis,下場希望唔好又行街

Jag kuzan

屌LB今場有咩用
又唔跑線
又殺唔到人

呢場花生打得幾好
一r對面之後隊友接一堆cc 直接蒸發

究竟有幾耐冇見過花生係打得好

茶包應該打緊飛機

Fly 係咪傳授晒Crown子教嘅Lissandra 俾個新中路
點解咁鍾意用Liss

100T
做乜事
Bang係100T嘅上限
但無隊友捱到佢岀山

LCK垃撚圾到

加我打機

鳩肥

依場痴撚線
妹得嚟又幾緊張

Cuvee無啦啦開大

唔係end到game

cuvee玩攻速流上路真係有一手

Ruler 1v9

dwg 廢咗 定geng 勁咗

geng可能仲有機會有worlds如果贏到sb同kz

Ruler真係打出身價

DWG廢咗 geng都仲係play through ruler 其實無分別

Dwg似廢左
春季邊到會咁失智
比人偷完龍重係到死追難追

花生第二三場都打得幾好
GEN豬打入regional都唔係冇可能

Regional之鬼

都唔係，花生除咗第一場，其他2場都好過春季賽

俾人偷完龍先要追呀嘛
不過嗰個位係唔係都要打

真世一。Ruler

淨係Game 2 已經好過晒春季咁多場

冇Fly 睇得舒服咗
不過希望唔係得Liss

第一場咪又係散步同發夢 peanut沉咗咁耐 對佢都仲係無咩信心

比人爆緊屋企都全部人去打
咁攪笑

冇信心好正常
不過見到佢Game 3 都打得唔錯
希望佢打返起啦

換走fly有明顯改善
不過個sup位先係最大差距

Ruler又Carry

無玩緊

觀測多2場先，希望個新仔唔好又係得隻liss

參考下佢上季喺CK 既數據

Kuzan都新仔？Lck老屎忽黎 下遊隊中路

真
btw Life真係暫時睇落仲係麻麻地

睇其他post都見到三連霸條傻閪 覆人留言比人秒

愛回家post?

Garena幾時收皮

又爆ping

呢排開始成日見到隻猫

達狗post

好撚廢

開lol 會chur爆部腦

日日都90ping
好痛苦

可唔可以快小小到7點 想睇AF比人虐

支持我thai

打日服再閪都係得60ping

HKBN完全冇問題

金木唔係食女食到比人屌咩
重有得上場既

我都係HKBN
但係一場30一場60

點解泡菜家下D比賽得720P?

韓仔比賽好悶啊

我thal比人單殺

Hle咁廢
頂唔頂到SB自爆架
今場好LMS

即刻比人換走咗

泰仔雷茲再現人間

bono上個split個態幾好
其實冇理由出mojin

thal d cs 咩事

lck好悶 轉睇世一RN

HLE柒到

轉完個Jg 仲廢

HLE拿拿林收工啦

hle廢到

雖然呢波最大問題係bono個on9 smite
但thal個r又嚟料

kiin子又黎1v9

原來Comet去左sb

肥狗jm9

今季應該到 HLE/ AF 同 JAG 打升降賽

RNG

光頭仔

夏之虎帝

AFs點算

好期待陣間捱唔捱到15分鐘

今場勁能到

AF 春季先贏過GRF

FF S8三寶今季上返頭六
DWG SB HLE 跌返落去

lck

uzi向前閃送頭都有得吹奏
LPL啲caster不得了

今場uzi比中上carry
躺贏

rng 嗰新上路好似有料到

RNG呢波做乜9
小虎想點

Game3最近先回味完 aiming lucian

不嬲勁應該係春季SN最勁嗰個

kramer carry
RN支

G持 Ucal

笑撚死

想問下而家係咪除左hkbn連台服會成100ping? 有冇解決方法

又唔出Spirit

痴左線

AF上新sup

azir

Ucal Azir
希望捱到30分鐘

camille中路？
韓服成日見 有冇巴打知點解

個新sup 17歲

afs 後期陣 捱唔捱到啊

又中路卡蜜兒
無記錯好似係gori係rank玩起先

azir counter?

但卡蜜兒手太短, 咁樣被人點法真係發育到咩

Azir 吉到Camille

冇計 預左係咁

驚Azir lv6 俾sej camille 秒

隻李星想點

燈到kiin俾人單殺

Ucal靚到 但都係得一個頭

睇LCK真係浪費人生，每一場都悶撚到閪
有兩三個kill已經好似要還神咁

講到有人逼你睇LCK咁

azir係咁
不過ucal個連招可以再順d

應該只准睇LCS LEC
MSI決賽賽區

講到LGD同RNG幾十個頭咁

Viper 依個tp點解唔硬開佢

GRF呢個陣咁好開點解會打到咁

Af個陣後期好勁

Azir後期+雙火龍

AF

個團戰

非洲

屌

Viper

2個傻仔 仲想打

4打5拎巴龍再ace

垃圾Dread次次都輸龍

如果chovy發揮到, af死得更直接

AF想點

chovy成場個作用係

阿祈爾呢個出裝攻速夠咩

GRF感覺上打得差咗喎

grf

咁都throw 到

你老尾ucal

camille冇用

夾硬開巴龍做乜

逆轉又逆轉

冇啦啦打巴龍

屌 痴撚線

同隔離LPL一樣

兩邊互throw

過山車咁

Grf搞咩廢左咁多

巴龍真係害死人

點會開巴龍嫁

Sword 巴龍嗰下好靚
差少少

AF搏打升降賽
見第一條baron輸唔到就開第二條

Game 2 唔pick Camille mid
GRF應該輕鬆贏埋

6.3k

好有KT味
Roller coaster

幾時換走垃圾Dread睇親咁耐次次都輸龍咁濟

阿祈爾宜家唔玩攻速

又lee 準備2:0

點解咁多人玩番lux

想知ucal回勇未？

karsa真係好撚勁

Aiming Vayne

chowy塊面，化妝都遮唔到，誇張到蓮蓬圖咁

第一場普普通通啦

sylas 已經知邊隊嬴

唔係大賽無咩好睇
2邊都打得好悶

30cs lead

grf玩後期?

grf 無晒春季嗰種壓制力

比GenG 入regional

UCAL

GRF依家廢得咁緊要

ucal勁撚到

Welcome back to the LCK, Ucal

ucal咁鬼勁

Ucal

chovy 兩場都係咁廢

chovy 回撚晒塘

kiin可以唔洗1v9了
可以2v8

俾小花打到失智

Chovy吹大咗

Aiming 冇（未）派膠
新sup 睇落ok

隻新sup 禁都救到李星

sylas copy jayce可以co晒4招??

3件裝既汎對3件裝既希維爾

UCAL痛撚到

差少少完場

Viper冇kaisa ez同lucian就唔識打機

vn硬打唔夠ad打

頂汎點輸左

UCAL嬲鳩

Afs真係好撚垃圾
世界級垃圾

贏咁多都好似打55波咁

kiin仔失誤 或者話佢地溝通得唔好
佢可以扣住E Q 企住喺主堡上方繼續拆門牙塔
GRF個個都殘血, 邊個番去就直接EQ溫泉即死 絕對可以outplay

都係畀晒優勢佢都會有機會throw返晒果種, 對佢冇咩信心

Dread

AFS唔撚係拖到輸下話

90mins sivir

Sivir 痴撚線
彈到

VIPER齊裝

上次多隻AZIR先90分鐘

GRF係咪唔識打汎

小花隻光頭同CHOVY隻光頭

偷雷茲招大咪算囉

呢場係lck 超級高水準世界大戰
今年lck 有機了

aiming招閃

Yorick 係搞笑

唔係又throw 到呀

巴龍同遠古龍都推唔入
一陣比GRF開個靚團就GG

點解打落好似大後期希維爾勁過汎

希維爾洗兵快到

反cup都似

AF廢到

點推

隻SUP做乜撚野

不嬲都係

AF已輸

teddy vs skt 2.0

已經keep住throw

tarzan得2件裝

aiming 0 carry力

呢條遠古推唔入就正式完

隻李星玩到禁

又雙龍了

睇場合既切坦咪Vayne 有拉打咪sivir

如果上路肥仔入到CHOVY個大
GRF應該唔止收一個頭

雙龍應該win

上面條bar會唔會唔夠位放d logo

Aiming

game3

終於妹完

一大巴

chovy game 3 liss 自爆

燈

lead住都搞咁耐

隻汎

aiming

0 armor vs Sivir 真係痴撚線

勇氣閃現

呢場lck黎講應該係 世界大戰feel

屌 Aiming carry 開心到彈起身

Another level

終於

如果唔係汎而係其他ad
應該反cup左

仲衰過賤AIR

多隻AZIR就守到

ryze 低傷到笑

39.9k

遲下riot會唔會又整d咩, 爆晒3兵營+對面baron同遠古, 只要涯過就反cap到

aiming呢場超勁

KT GEN AF comeback?

一早已經有 sivir azir

就黎心臟病

Sivir癲過Azir 好多

希維爾而家tier 1
應該就黎要nerf

除非好多場都係咁
本身afs拎汎前期仲領先咁多已經唔應該

依家azir個waveclear冇jinair skt嗰陣咁誇張
嗰場啲兵仲勁過啲英 得sivir洗到兵

唔係掛 又少一隻好悶 本身已經唔多ad英

其實劣勢到咁既地步都係自己攞黎
要反cap就睇你捱唔捱到全部人6神裝再打贏團

重播？

三場sej lee sin

又嚟AF bp

Yasuo

好在唔係Kinn Yasuo

dread原地閃

dread 貪心到 殺完一個仲唔走

fiesta

3/0 Ezreal

冇咩話攞唔攞黎, 唔同戰術, 唔同pick, 唔同風格打法
因為對面又咁多龍buff, 又食埋baron, 又食埋遠古, 有sivir頂盡都係清3兵營快
如果有機制令佢涯過之後, 對面難食baron遠古, 或者其他, 慢慢反cap, 會更過癮

咁洗撚拎優勢
拎完嬴唔到

加快ez捱過前期

Viper 3個頭, EZ十幾分鐘應該屈機

viper

KT UCAL

KIIN

冇話嬴唔到, 但要掌握時機, 對面涯過左, 時機冇左, 就少左優勢

Kinn

ucal係咪要求加人工先肯落返場打

係咪冇視野最後果下Q唔到

閃入左草點會冇視野 應該唔夠距

爭少少, 如果換到唔洗比人禁住打

2邊打到好似睇緊LPL咁

UCAL d態kiin 就好似跌左watt

Tarzan 個大做乜鳩

中路兩隻玩到好似跳舞咁

Kinn 2次TP都冇用, 發育好過, Jayce TP可以即刻射一炮扭轉局勢,
但血鬼根本掂唔到人

血鬼比Jayce壓好正常, 但果2下TP真係浪費哂, Farm下好過

唔係話今場 佢成個series都冇上季咁亮眼

其實唔難

ucal miss左幾多次r?

dread係咪黎搞笑

屌，隻李星真係好撚廢

AF放棄

af一送 送到盡

打到LPL咁

呢下賣ucal 咪算...

始終都係廢

廢鬥廢

LCK咁樣今年真係唔撚惦喎

Kiin仔兩波TP慢過人 蝕到仆街
Dread今場又係食左屎咁 點玩

完...
拖後期先打贏硬冇啦啦係咁送
Ucal仲要出完復活甲送

隻李星D Q下下唔中

就算同一時間都冇用, 頭10分鐘血鬼0作用, Jayce一炮就完

ucal招大有冇中過

都係Week 1 啫
唔見得其他賽區好高質

GRF已經打得麻麻
AF仲撚衰

同上年春季既afs都係有差距

李星

慢慢拖後期咪算
不過grf會唔會比你拖到後期出關

硬係覺得佢地風格仲係好鐘意拖後期

笑死人咩 犽宿

Dread好撚廢
屌你出返Spirit啦

AF 每條友都miss 晒d 技

換撚左個jg佢啦

mystic

隻李星真係

呢個陣拖落去咪贏，前期係咁打做乜9

又要打 支援又慢半拍

仆街要洗眼 見到Dread咁撚樣

Dread同花生鬥得難分難解

邊個最廢

花生起碼最後兩場都做到野

打後期陣就搵返老鬼spirit啦

起碼Ucal睇落唔錯
贏DWG SB 應該唔難

S9 lck好大機會又賣笑

其實camille中有咩勁 點解咁多人玩

Ucal狀態好返, Aiming玩射手果2場都okay, Kinn狀態一般總算不過不失, Pick-up返應該會好啲, 新Support唔錯, JG用返Spirit 可能有得爭下3rd seed

呢波真係好正好耐冇見過咁既RNG

新sup 幾鮮肉feel
Kiin仔今個series除左Jayce果場 其他我覺得幾差

af算打得唔錯啦

岩啊

吸血鬼Q唔到jayce果下好攞命

換左個上路即時唔同晒
狼行識玩嘅英多過aj，戰術配合都唔同

karsa好撚fit小虎無派膠
希望唔係虛火

Karsa 春季賽已經成日carry，去到夏季仲係咁fit
li幾場，小虎回春，無再派膠
肥狗狀態又好
希望佢地keep到，難得有個好上路，起碼都打入夏季決賽

新角 日文配音把聲有d似田中理惠

AF 星期日打SKT加油 果陣睇緊Live唔得閒睇比賽

又出新英

今日好似skt

開波

skt仲係呢d陣

唔係改名咩 點解d人名前仲係skt

SKT都無人討論

skt都幾廢

垃圾到

對jag冇咩好睇

輸緊喎

Pick barum做乜 完全無用

SKT

但jag jg落後緊

輸10k都唔覺jag會贏

summer唔係叫 T1?

skt以為自己打緊msi

有SKT 就悶到仆街…

skt 咁鍾意pick 舊野...

skt勁既地方係同勁隊打可以打成55波，同廢隊打都可以打成55波

2019 SKT = 2018 KZ

2打1比人反殺轉頭

Faker後面對腳

Skt笑撚死

有冇睇錯
faker 比人1追2 單殺埋

faker廢到

又要打40分鐘

BABY CAPS

bench Faker plz

小花

j4 咁都去?

skt ?????????????

笑到噴水

開乜春野...

唉摺埋啦廢老隊

0換4on9

Skt

SKT比G2打到傻左

skt真係當人流架 咁樣打

讓一追二姐 大家唔洗咁驚

Clid 送返出去

Clid痴線

打煎air都打到咁

0/3/0 faker

小花030 係咪又呃機打

Disgrace

1:9
SKT 不如棄權啦

Skt啲bp
Kkoma坐左幾耐

實會反 cup

兩邊廢鬥廢

Summer第1場就打到屎咁

Ryze終於出山

飛機師 ad 400幾cs

等睇disgrace再送

買定個替faker

輸BARON又2換1

Khan送mata去死

呢個好笑

睇緊lms ??
兩邊垃圾到。。

JAG 依隊野真係
咁都可以送

點解兩隊都可以咁廢

哩個時候睇KHAN了

khan痛到

直接打BASE好過啦
仲打乜龍

neeko 頭先唔試下tp 偷爆?

jag直接逼中唔係更好咩

樓上ching講得啱10k都唔覺得佢地會贏

60分鐘完唔完到場

點解ez出翻全ad 唔係混傷痛啲咩

JAG

仲乜9

屌jag

Jag有無咁廢

落去打多次升降啦JAG

Come back

反CUP

對jag真係冇咩野好擔心

又唔沉船JAG

笑死人

唔夠物傷?

LCK打到咁樣都幾難拎得返WC

G持

廢打廢

jinair個開團幾有諗法
不過估唔到隻sup脆到咁
同埋disgrace兩個金身都冇用過

jag班人集體退役啦
咁撚樣都可以輸番轉頭

JAG呢隊野執柒左佢啦

笑撚死 第一名對第十名竟然係咁

賤AIR

睇唔透

skt真係賣笑

又要打到90分鐘

LCK

似九打十

cls 咁都可以打咁耐...

jag

宇宙最強聯賽lck

算ok 啦，人哋算係保級隊

jag呢隊閪野幾時先收皮

偷左 賤air頭先都咁偷 贏左啦

睇緊d乜野

以為睇緊LMS

頭先jag學skt岩岩咁偷主堡一早完左啦

贏咗就收貨？
第一打第十喎 咁既表現你地ok？

低質到呢

垃圾，兩隊都係

平均水準黎講 LPL都好過LCK啵

JAG依隊野算係咁啦
屠殺又話悶, 依場叫有D野睇下啦

都幾好笑 skt呀 咁既表現唔叫賣笑？

唔撚ok啊

當年lck盛世就話lck有競爭力
而家就話垃圾

三連霸可以上水喇

你睇下上面 人地收貨呀

skt呢場已經成pat屎咁
jag不如自盡算

直情笑到仆街

唔係啦 我話賣笑 幾多人負評我

skt fans 話收貨就收貨la

EU直頭拋開lck唔知幾多名

你都識講當年